### Spring基本概念
* spring核心:IOC(DI)和AOP.
* IOC:控制反转,控制权的转移.原来你在A类里面使用B类,需要new B(),现在不用new了,new对象的过程交给外部容器(Spring容器,它把所有的对象都称作为Bean)实现控制权转移,A类只是负责使用.
* DI:依赖注入,是IOC的一种实现方式,目的是创建对象并且组装对象之间的关系.
* 创建对象并且组装对象之间的关系,这是两个过程:
    * 创建对象可以称为bean的扫描、注册,可通过xml配置和注解两种方式实现.
    * 组装对象之间的依赖关系称为注入,注入方式一般分为:setter注入和构造器注入,依据形式不同又分为xml配置注入、xml配置自动装配、注解自动装配.
* AOP：面向切面编程